老外YouTuber: 一國兩制最終為一國一制融合作準備，國安法十分合理

英國因為100年前從中國搶走香港，因為中英聯合聲明不應存在

一國兩制最終目的是為一國一制，而香港與其他中國城市差距已經不大，所以現在融合是無可厚非，而且融合過程時間長定短無所謂，反正長痛不如短痛，快D融合反而比較好

國安法非常合理，因為23條訂明香港在憲制責任立國家安全法，而香港現時太亂，所以國安法十分合理

一個老外影衰成個英國

當時係話希望中國進得上香港
但唔係講緊經濟 係講緊法治....
佢係咪理解錯左呢

不過一入去見到簡體字已經知佢係中國大外宣啦

中共70年前從民國搶走中國,咁中華人民共和國係咪唔應該存在

繞過香港立法會直接立法是好合理